上前線上到攰

發夢今晚快閃，大把手足無拎gear，就咁蒙面上，你地cosplayer 唔上都算，安全推進湊下人數好無？大把前線叫住你地返嚟，有gear 就幫幫手上前

唔想講都要講，可唔可以除低gear 俾真係夠膽上前嘅手足呀？前線手足真係生命值硬接山埃
可唔可以幫幫手幫下我地

另外都想道歉，今晚夢境語氣重咗少少sor 下次希望可以進步

唔係分化，有彈亦有讚，今晚後排企得疏亦都撤得好舒服

今晚依然有手足俾狗咬，我地做法仲未完美，尚可改善